行山急屎可以點

依家行緊 都幾多人行
個肚好痛
求救

大叫一聲又夠鐘施肥

行入草叢搞掂啦

屙還屙
記得紮好個馬
費事碌落山上新聞就唔好啦

有蛇咁點

靈蛇入洞

臭暈條蛇

有啲蛇唔怕醜

利申hehe

臭

唔該借借

保濟丸

草叢青掂啦 無計